點解羅嘉良唱歌難聽左咁多?

我怕就怕

正呀

返得支那多

從前在搭著膊在照相

我從來都唔覺得佢唱歌好聽,
當然而家仲難聽,走晒音咁

食煙食壞哂呀？

追追趕趕

其實係首歌作得難聽
佢唱歌好好聽嫁！

膠旺

如果彼此心中有情

不嬲都難聽架喎，
自從拍完難兄難弟之後就好似抽離唔到咁，
講野同唱歌都用李奇聲

李奇真係有聲